有無人先天多問題/體質同我一樣差到癲

1. 怕凍，例如依家咁既天氣，係戶外隻手一定係凍的
就算跑10k隻手一樣係凍 (身體暖的當然)

2. 血液循環好差，食過一排紅棗杞子龍眼水
外加戒埋凍飲，都係怕凍弱雞，甚至影響埋性能力

3. 瘦弱唔大力 : 我明白每個人先天力量唔同
但就係操極都操唔起，少少肌肉但都仲係勁瘦
我做左好幾年，但可能人地初哥起步已經係我舉的重量

4. 訓得極差，我覺得依樣野影響最撚大，天生易醒，
有人行近少少或者講野都醒，又難訓得著，少少壓力都好多野諗，
但人地可以隔離唱緊k都訓撚到豬頭咁，cls
當你一唔夠訓，咩都唔想郁，唔想做，運動成效都大減。

其實諗過做好多野想補救，早訓又難訓入眼，以為自己無營養，食過維他命丸又無乜效，中醫又見過，西醫又叫我唔好食安眠藥唔開比我，Chur爆自己先勉強好訓少少。帶氧同不帶氧都有做，好似好左少少，但整體都成個女人血虛體質咁，想死

手腳冇力中醫搵我

同我一樣

不如你講下你個運動同飲食plan先啦

你幾重先

戶外隻手凍有幾奇，但凍還凍、怕還怕，2回事黎

訓得好唔好，心理問題多唔夠訓朝早/運動前用咖啡因，踢起個人，會有效率好好多

172/60
數字上叫正常但個個話瘦

ok喎又, 如果你係18歲左右

日日用咖啡因會依賴架喎
例如之前得幾度 我d friend 2件起3件止
我4-5件勉強叫保到暖
手依舊凍全日
相反我女友2件都嫌熱 （佢肥底

幾多歲先唔正常

因為如果係18歲左右, 你可能仲發育緊

可能係地中海貧血
不過都解釋返
1.手凍係訓練量夠既長跑撚必有症狀
3.跑10K對操肌黎講過多，會分解返肌肉

咁又未去到好嚴格每日要食乜
每日住家飯 高油鹽糖煎炸野屋企都唔會煮
煙酒0，飛機都無過量 兩日一次

運動的話 早幾年試過隔日跑8-10k
再加一般gym 可能無飲奶粉同飲食配合
操唔起 後尾朋友話試下唔跑儲下fat但都無肥過 可能最終原因係我食飯多數5-6分飽就收手

我都想番去18，過撚哂

有樣野未問, 你著唔著到中碼衫? 我174 58kg, 但中碼衫fit哂我

食太少 能量唔夠易攰
你仲要跑咁多 想肥都難

依家無跑幾年都係怕凍
應該話體質都無咩變過

瘦底怕凍都正常

4同你一樣....
極易醒...瞓唔到長
頂盡4個鐘左右就醒
又易俾啲嘢嘈醒

有無驗過血
我都係面青易攰怕凍成日要訓
到婚前檢查時 驗血先知有輕微地中海貧血

多數都係偏長少少 同埋著中碼睇落仲瘦
外觀問題吧，有啲人同樣身高但偏橫著M/L又無咩問題

我覺得咁樣一係好快甩頭髮
一係好快死
但都叫做有得救既，chur攰啲
戴埋耳塞 鬧鐘用震的試下?

請問你係去咩機構驗? 會唔會好貴

1. 好怕凍, 對腳長期冰冷, 但係好易出汗, 特別係手汗

2. 驗過慢性食物敏感, 對成廿種食物有敏感, 包括蛋類, 奶類, 大豆, 花生, 面包酵母, etc. 如果食左會肚痛肚痾, 或者生痱滋, 或者皮膚敏感

3. 有血管運動性鼻炎, 食熱既食物會不停流鼻水, 天氣熱又會流, 連做運動都會流鼻水

4. 由細到大都唔識嗝氣, 一有胃氣就會好辛苦, 想嘔想嘔咁, 要打平訓係道先會舒服D, 所以平時唔可以食太飽, 唔可以飲任何有汽既飲品

5. 唔受得咖啡因, 一日最多只可以飲一杯茶, 如果唔係個心會全日跳得好快 (已check過心臟冇問題)

有冇聽過冷刺激、啡脂肪

包到個人暖一暖，只會愈黎愈怕凍
凍還凍，怕還怕，唔明就一世怕凍啦，幫你唔撚到

咖啡因係依賴架，但點都好過冇動力做任何野